食評：旭屋水產

就朋友放工地點，喺鰂魚涌附近搵野食，我就提議去試吓呢間大隱隱於市嘅日本野，諗住咁隱蔽一定好靜啱傾偈。一入門口，直頭靜到離哂譜，又係包場。可惜唔記得影相。

咁我就唔係太喜歡食生野嘅，嗌咗個蒲燒鰻魚飯定食。定食喎，諗住影相一定靚，點知侍應話鰻魚要燒，上哂湯同冷盤比我食住先

麵豉湯係大路貨色，炸蠔就外脆內嫩完全唔腥，幾好食。沙律上面果幾粒唔知係咩黎，但口感都好唔錯。

等到鰻魚飯上，其實都唔係好耐。望落份量都唔少，但我就不嬲貴精不貴多嘅，要食過先知。啱啱燒出黎，夠熱夠香口唔在講，肉質夠嫩而且骨刺夠軟，好過好多其他地方，骨刺硬要逐條吐出黎，甚至根本食唔到。骨刺軟硬，究竟同條鰻魚新鮮度定烹調方法有關，我是唔識分的，總之佢係好食。

另外飯面上仲有甜蛋幾舊，稍為淡味，但都算唔錯。青瓜同酸羅白都係基本野啦。最後食佢果粒芝麻湯圓咁嘅東西，已經飽哂。148蚊，晚飯黎講算抵食。呢間野真係冇咩可以挑剔，如果唔係最近少咗比人話係打手，都唔敢出

巴打

咩名

間餐廳？旭屋水產，鰂魚涌b出口過天橋

上個月有次中午做野經過去食
Lunch 食好高質呀
好鐘意佢既甜品
碎吞拿魚好正

個樣唔似即燒果啲 似預先整好左一包包買返黎果啲加返熱⋯平時食即燒果啲冇咁乾淨，實有小小黑碳屎之類

應該係啦，百幾蚊就想食新鮮鰻魚

擺盤好靚
lunch好似平啲，但我唔喺果頭做野

都唔出奇呀，但佢就算係買返黎果啲都要燒返熱嘅

百幾蚊黎講食到呢個環境加食物質素我覺得已經好抵

莫講話碳燒，仲有明火燒已經難得

食過 鰻魚麻麻地 不過份量夠大

邊度有好食鰻魚推介

香港真係唔覺，全部都係預製翻熱

148蚊

都正常，香港人係講快靚正

差唔多啦，鰻魚，佢前菜同沙律都唔頹嘅 環境又算好坐

點解咁講

做咩出少左post
我一路追開

鰻魚又唔係自製

其實冇出少到，係冇人睇啲post沉咗底
多謝支持

香港真係少舖頭自己燒啦，我諗